期權高手進----有冇人發現今日必賺策略

我唔係話識必賺方法，但今日用883中海油計一套iron butterfly打和點，計到係任何一個結算價都係賺。

係下午兩三點。
全部4月份，當100手

LC9.25 權利金0.75

SC8.75 權利金1.02

SP8.75 權利金0.93

LP8.25 權利金0.66

結算於8.75賺$54000

結算於8.5或9賺$29000

無論升幾多跌幾多最少賺4000

我梗係冇咁醒去SHORT啦，我諗住LONG兩邊博爆邊但冇打和點，係一定蝕。咁即係SHORT兩邊就一定賺。

有冇人見過呢個情況?我見識少未見過。

前題係你可以係哩個價位開到倉先
買盤同賣盤個價都已經差好多
特別係股票期權 基本上好多水位俾大戶食咗

當然 做期權做short好過做long
只要你有足夠資金 基本上係穩贏
無限加碼 short晒幾邊

我係實時喺sp trader 抄出嚟，係抄bid ask price。我懷疑好多股票都係咁，今日匯控個iv都抽到三十幾四十。係瘋狂的一日。

咁有都唔奇

不過 你又諗下做到幾多手先好喎
可能賣盤得1個 買盤又得2個咁

short係要做，不過都唔係淨係short至賺，long喺呢兩年都好易賺。因為夠動盪。

有啲股夠痴線嘅，其實long 佢兩邊 再加啲sp sc喺外圍，都幾易執

唔係呀，我講中海油，好多成交，bid ask price已經唔算遠，今日咁驚嚇，long short兩家都想儘量食好價位，堅持耐啲希望郁得快個價就到自己

你係咪long價用ask計，short計用bid計先

我用佢開個價抄落嚟，即係我long就貴，我short就平。係真實報價嚟。我想睇有冇師兄可以講下呢啲經驗。搵到咁嘅機會。

我諗聽日應該冇咗呢啲情況囉

認真非潑冷水，好耐之前試過，但莊家仆街到收市後取消交易，原因係出錯價

港交所一向係有錯價機制保護莊家，所以最後我覺得喺香港諗呢啲arb嚟都嘥鳩氣

用平均價唔得架，因為你想開策略要食4個 bid ask差價，你斷一隻腳都唔得，不過今日883 put iv 去到9x%, 贏面真係好大

收市後取消真係諗唔到。我係sp trader睇到，咁樣成交咗唔一定係同一個莊，可能係散戶，咁都會取消?第二日再做其中一腳都仆街啦。

呢啲真係難得一見嘅機會，上次見到係一兩年前聯想急跌，窩又係爆升。

可惜到今日我都未有信心short佢，怕iv未跌個股價已經再爆邊我就瓜得